閻麗夢博士接受西班牙公共電視台訪問，震驚西班牙人，收視破該電視台最高記錄

閻麗夢博士接受西班牙公共電視台訪問，震驚西班牙人，收視破該電視台最高記錄，有700萬人收看。而平時該電台收視300~500萬人。西班牙語係世界第二大語種，武肺病毒真象好快會係西班牙語國家傳開

呢個係閻博士Twitter ,好多西班牙文回覆

gigi 老公都應該有睇

收視率有冇汁？

大外宣

有冇source

另類大外宣

gigi 老公 sergio

即係佢地依家先知
幾個月前唔係上左美國報導喇咩

入嚟就係為咗睇呢個

推

我朋友話d支那人屋企好鍾意掛支那旗
依家都收起晒

開頭我都有諗係咪阿夢個報告做唔夠，美國白左傳媒先唔報

但經過「狂徒辱阿亨」呢件事後，我先明白佢地幾咁黑暗。因為阿侵屌中共，所以中共變成傳媒朋友，點都保住佢地。就好似當年佢地吹金與正吹到佢係民主女神咁。

真係勁嘔心